跳舞跳一半鞋子噴飛 子瑜偷笑淡定穿上被狂讚

子瑜跳舞鞋子飛掉了淡定穿上。(圖／翻攝自YOUTUBE)

南韓人氣女團TWICE昨(1日)擔任「2018 Korea Music Festival」表演嘉賓，勁歌熱舞多首夯曲，不過在表演新歌《Dance The Night Away》時，台灣成員子瑜的鞋子卻不小心掉了，不過她淡定邊跳邊穿上，專業態度受到網友讚賞。

勁撚到

勁喺邊度

汁生能力 敬業

我都想問

吓唔通樓主冇依個能力，所以覺得勁

咁都勁笑死人

樓豬甩鞋應該會喊唔知點做

講就易 做上黎其實難好多

甩鞋所以執番對鞋著番所以好勁?
請問唔勁嘅樓主會點處理?
喺個台喊?

做得台上人物好基本，冇野好appreciate

有幾難...除左即刻著番，仲有咩可以做？

打手呢下過左啊

連登仔真係好高要求
明明人地台韓網民大讚

要丟對鞋俾觀眾（好似係）

人地讚你又讚 所以就係勁
goodest logic

唔係對子瑜要求高 係覺得班娛記水準太低

讚乜撚野 甩鞋咪著番
唔通閣下係弱智 甩鞋唔識自己著番？

好想幫佢挽鞋

唔好挽我老母

韓粉要求真低

成班冇野搵野插

多髾

樓豬專開post引人鬧TWICE

好想射晒D精華落佢對鞋度等佢著

姐係平時仆街企返身都係大新聞

泡菜是原罪

到底有幾多child登仔係唔識分膠

有咩咁勁

汁你老味咩

會唔會係你要求太低

補充資料

南韓當紅女團TWICE人美歌聲甜，舞台魅力十足，1日團體受邀在「2018 Korea Music Festival（KMF）」擔任表演嘉賓，表演新歌時，一不小心子瑜的白鞋掉了，但她絲毫不慌張，不特別留意的話，根本不會發現這個小插曲。

當下查覺到鞋子掉了的子瑜，臉上雖然露出害羞的尷尬笑容，但動作絲毫不馬虎，趁著走位變化的時候，趕緊撈起鞋子，上半身照常跳舞，左腳則是趕緊套鞋子，穿鞋的動作還能剛好配合節奏旋律，淡定又專業的舞台控場功力獲得粉絲一致讚賞！

無野搵野讚

對住樓主咁嘅腦容量，膠都癈事俾

此帖已完。

馬英九看手錶

0:09 ~0:16
南南 露埋裙底仲淡定

完美示範韓粉智商無下限

啲臭雞做少少野就狂讚

你話跳到red wing 都甩
即場著埋綁鞋帶就勁

應該學post malone倒D酒落去飲丫嘛

我除咗見到象腿跳舞其他咩都睇唔到

屌你老母泡菜雞

著鞋都要讚
要求會唔會低左啲

咁嘅失誤都有
垃圾

唔講以為隻臭雞係弱智
甩鞋著返都要吹奏

著返鞋已經係執生能力☺️☺️

勁到識著番對鞋

除埋另一隻/除晒

好正

台妺泥wo

噴飛？
個噴邊度黎

有人鬧子瑜咩？嘩眾取寵

幾分幾秒

子瑜已經由連登女神變到地底泥臭雞

成首兒歌咁

勁撚度

樓豬冇獨立思考 成隻傻閪咁

識著鞋

9000

幾多秒啊屌你

泡狗智商真係笑死人

下？

屌住佢黎跳舞

少時換咪 sana 扔走條皮帶 個d就勁啦

玄雅有場live 落雨 著高踭 唱唱下除鞋 班dancer 都跟埋佢

呢啲韓狗嘢真係on99
着返對鞋又專業
唔撚着繼續跳又敬業
根本點撚樣都讚到

勁撚到 正常人一早喊左

死臭雞又博出位

想問吓係讚緊乜鳩

其實k-pop係咩事 只係播住歌加一班人係到跳舞 都唔知做乜 有咩咁好睇 （真心想知）